[認真講] 聽晚平安夜有咩做

我約左女食飯

溫書

訓教訓到28號

加油

我前年都係
如果冇另一半既話祝你早日搵到

打籃球

係邊打，過黎探下你

返工，後日都係

帶埋條女過來示威?

巴絲返咩工咁慘，除夕呢

係啊 diu你平安夜有得打波

我23號有48小時

睇英文書/電影（學英文）

係屋企一條友含淚食飯打J

返工 仲要開夜

原本可以約到佢

祝你快d搵到另一半

聽最新蕭析

有另一半又點 咪又係咁

加油 係準備dse定純興趣事

返工囉

我中六個年都係咁，老豆老母問我一唔一齊食，我話唔啦（阻人拍拖正hihi)，之後down左套avenger睇完，正想落街買叉雞飯嗰陣，老豆老母就買左袋kfc返黎屋企

巴絲一定成日拍拖或者開始左好耐

聖誕打後d日子呢，唔緊要啦，唔得咪下次再約過，錫返

嘩屌咁撚大波既 發生咩事

訓成晚

返工

番工

自己去海旁坐

返工 訓教

跑步

我食完飯返到屋企隔空同你一齊瞓，等我

你有得賺錢，我要洗錢

戴返條頸巾，著多件衫，唔好冷親

努力賺錢，加油

巴絲好健康 祝你下年多個伴一齊跑

廢青生活、自我埋沒

呢度有好多巴絲同你一齊返工過，加油賺死個老細

咁都仲好d，仲知自己埋沒緊自己，唔知你想要錢定伴侶，定點樣無希望，但加油
努力用心都得唔到係會好唔開心，但唔努力都唔代表你會好舒服
希望冇應錯你內心

入黎啦傾兩句啦

番工
但約左女聖誕節先食飯，順便表白埋